% ========== Vortitel ==========

\begin{titlepage}
\begin{center}
\vspace*{15mm}

\sffamily
\LARGE
Python für alle

\end{center}
\end{titlepage}

% ========== Titel ==========

\cleardoublepage
\thispagestyle{plain}

\begin{center}
\vspace*{15mm}

\sffamily
\LARGE
Python für alle

\large
Einführung in die Datenanalyse mit Python 3

\vspace{15mm}

\large
Charles R. Severance

\vspace{20mm}

\normalsize
Fabian Eberts\\
Heiner Giefers

\vspace{105mm}

\normalsize
Version vom \today

\end{center}

\normalsize
\normalfont

% ========== Impressum ==========

\clearpage
\thispagestyle{plain}

Originaltitel: \textit{Python for Everybody. Exploring Data Using Python 3}
\bigskip

Übersetzung und Bearbeitung: Fabian Eberts, Heiner Giefers\\
Redaktionelle Unterstützung: Elliott Hauser, Sue Blumenberg\\
Covergestaltung: Aimee Andrion
\bigskip

ISBN xxx-x-xxxxx-xxx-x
\bigskip

1. Auflage 2022

Autorisierte deutsche Übersetzung und Bearbeitung der englischen Ausgabe von \textit{Python for Everybody. Exploring Data Using Python 3}. Veröffentlichung und Vertrieb der vorliegenden Übersetzung erfolgen mit Genehmigung durch Charles R. Severance.
\bigskip

Copyright 2009--\the\year{} Dr. Charles R. Severance

Dieses Werk ist unter einer Creative Commons Attribution"=NonCommercial"=ShareAlike 3.0 Unported License lizenziert. Diese Lizenz ist verfügbar unter:

http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/

Weitere Details zur kommerziellen und nicht"=kommerziellen Nutzung dieses Materials sowie zu den Lizenzausnahmen sind im Anhang unter „Hinweise zum Urheberrecht“ zu finden.

This work is licensed under a Creative Commons Attribution"=NonCommercial"=ShareAlike 3.0 Unported License. You can see what the author considers commercial and non"=commercial uses of this material as well as license exemptions in the Appendix.
